#**07/09/17** 

Vandaag moest ik met mijn eigen groep oefenen met het ontwerpproces, dus omzetten van een bestaande situatie naar een gewenste situatie. Nadat we met de groep heb besproken welke voorbeeld het beste was hebben we hier over in het kort wat verteld, vervolgens feedback gekregen en gegeven. Door dit te doen merk ik ook snel hoe je beter een concept kan visualiseren 
